東鐵又做乜撚？

停撚左嚮度。

係大學成車人俾人趕咗落車

粉嶺停左十分鐘

行緊了

又瀨屎

吊 又可以遲到 爽啦